諗起未來美國總統比人捉住佢個仔淚灑雪廠街呢隻痛腳

都幾好笑

lm

11哥心諗

佢都得咁我係咪應該去馬參選特首
選到第一件事就係將衰11廢除